如果有日Lihkg蝗蟲入侵會點

正評 唔會有日出現
負評 其實已經入侵梗

block